Спецификация:
Веб-приложение с именем Learning Log, для ведения журнала изучаемых тем с заметками. 
Домашняя страница Learning Log содержит описание сайта и приглашает пользователя зарегистрироваться
либо ввести свои учетные данные. После успешного входа пользователь получает возможность создавать новые темы, добавлять новые записи, читать и редактировать существующие записи.
